季初係咁叫so9躝個堆而家咩心情？

而家上番頭4
又有歐霸踢
反佢個班肯定假獌黎

歐霸

蘇咬雷斯？

囉囉哥我地阿仙都係踢歐霸。。。

周蘇屎黑查比唔𠹌入流喎ching

同

大家都拎過三冠王
咁高咁大

個人方面
有英超足球先生，神射
歐洲金靴

國家隊仲你一個美洲國家杯

佢猁迷踢歐聯架

佢隊波噚日先大炒人哋7:0

波台講個信字，囉囉話佢係阿，我信

佢阿迷